政府抗疫小冊子封面 似足自由黨黨徽

設計都笠水......

新黨徽的造型引用「自由」的「自」作為標誌，加強與黨的直接聯想。圖像以「人」為主體，表達自由黨的政綱以香港人的利益為本。「人」的形態亦為自由黨加添親和力量，加強人性化的友善形象。

標誌以兩個圓環構圖，象徵聯繫、貫通和團結，正代表自由黨的資深黨員致力推動年青一代參與社區工作，上下齊心，互助互動，相輔相成。

兩環緊扣亦體現自由黨與社會緊密連繫，關心及扶持社會上有需要幫助的人群。標誌中的兩環向上伸延，喻意自由黨的發展生生不息、積極向上。另外，標誌亦看似「無限」的符號，又看似一個「8」字，皆富有吉祥、正面的含義，充滿希望和生機。

最頂部的圓點象徵智慧和希望，傳承舊日標誌上的圓點設計元素，表述自由黨是東方明珠 - 香港的領航政黨。

總觀構圖呈現立體透視效果，生動靈活，亦表現自由黨運作透明度高，是一個專業而可靠的組織。整體設計簡潔，綫條和 諧，形象鮮明，易記易明，穩重而不失現代感。在色彩組合方面，新黨徽選用藍、綠組合，藍色代表穩重、智慧及專業機制，綠色體現無窮的生命力、積極推動和持 續發展，展現生氣與希望。

田大少大讚新黨徽很新潮，展現出現時香港與內地通過「十二五」規劃融合的大勢，亦展現出自由黨關注青年人和可持續發展等理念。不過，他沒有透露新黨徽的設計費，只稱是友情價，是通過周太的關係找來陳幼堅、盧永強2位設計大師仗義幫忙。

810扮工室
4月14日 18:32 ·
冇錢請designer呀？

[url]
[/url]
從這份小冊子中，你可以看到香港特別行政區政府為 處理現時前所未有的情況而推出涉及2,875億元的一系列措施，其中包括多項破格的舉措。這些措施都—
• 簡單易明
• 容易申請
• 迅速發放款項
• 涵蓋範圍廣泛，讓眾多企業和個人受惠， 但亦為受重創行業提供額外援助
• 為經濟復蘇鋪路

香港根基穩固，市民抗逆力極強，我有信心我們可以 走出逆境，重新出發。

行政長官 林鄭月娥

人唔笑馬騮都err

平行時空？？

支那国技

err

淨係connect綠同藍
黃色完全冇出現過

CS 真係有人睇